%Caso de uso 1
\begin{UseCase} {CU1.1.4}{Confirmar venta al cliente}{
	El empleado confirmara la venta, agregara el pago realizado por el cliente y generara ticket de compra.
}

\UCitem{Versión}{1.0}
\UCccsection{Administración}
\UCccitem{Autor}{Lechuga Canales Héctor Jair}
\UCccitem{Evaluador}{}
\UCccitem{Operación}{}
\UCccitem{Prioridad}{Alta}
\UCccitem{Complejidad}{Media}
\UCccitem{Volatilidad}{Baja}
\UCccitem{Madurez}{Alta}
\UCccitem{Estatus}{Edición}
\UCccitem{Fecha del último estatus}{19 de diciembre}

% Copie y pegue este bloque tantas veces como revisiones tenga el caso de uso.
% Esta sección la debe llenar solo el Revisor
% --------------------------------------------------------

% Revisión Versión 
% Anote la versión que se revisó
\UCccsection{Revisión Versión 0.1 }

% Fecha
% Anote la fecha en que se terminó la revisión
\UCccitem{Fecha}{} 

% Evaluador
% Coloque el nombre completo de quien realizó la revisión
\UCccitem{Evaluador}{}

% Resultado
% Coloque la palabra que mas se apegue al tipo de acción que el analista debe realizar
\UCccitem{Resultado}{}

% Observaciones
% Liste los cambios que debe realizar el Analista.
\UCccitem{Observaciones}{}

% --------------------------------------------------------
	
\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}
	{
		\cdtRef{Actor:RT}{Vendedor}
	}
	\UCitem{Propósito}
	{
		Confirmar la venta y generar el ticket.
	}
	\UCitem{Entradas}
	{
		
		\UCli Cantidad de dinero entregada por el cliente.
	}
	\UCitem{Salidas}
	{
		\UCli Código de barras 
		\UCli Descripción del producto
		\UCli Precio de venta
		\UCli Piezas
		\UCli Existencia actual
		\UCli Total a pagar
		\UCli Ticket de la compra
	}

	\UCitem{Precondiciones}
	{
		\UCli Debe estar agregado minimo un producto dentro del carrito de compras.

	}
	\UCitem{Postcondiciones}
	{
		El sistema debe actualizar la BD de productos e historial de ventas.
	}
	\UCitem{Reglas de negocio}
	{
		ninguna
	}
	\UCitem{Errores}
	{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Tipo}{}
\end{UseCase}

%Trayectoria principal

\begin{UCtrayectoria}
		
	\UCpaso [\UCactor]Selecciona el botón \cdtButton{Cobrar} ubicado en la interfaz \cdtRef{UI}{Productos en la venta actual}.
	\UCpaso [\UCsist]Muestra una pantalla emergente llamada \cdtRef{UI}{Ticket de la compra}. con todos los productos que se agregaron al carrito de compras.
	\UCpaso [\UCsist]Muestra mensaje 1: “Pagar la cantidad:000”
	\UCpaso [\UCactor]Ingresa la cantidad que le pagaron.
	\UCpaso [\UCsist]Muestra la cantidad del vuelto. 
	\UCpaso [\UCactor]Selecciona el botón \cdtButton{Pagar}. \refTray{A}
	\UCpaso [\UCsist]Guarda el ticket en el historial de ventas y se imprime uno para el cliente.
	\UCpaso [\UCsist]Muestra mensaje 2: "Venta exitosa".
	\UCpaso [\UCsist]Regresa a la pantalla "productos en la venta actual para registrar una nueva venta.
\end{UCtrayectoria}


% Trayectorias alternativas
Trayectoria alternativa A

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El cleinte desea eliminar productos o la venta total}

	\UCpaso [\UCactor] Selecciona boton \cdtButton{Cancelar}.	
	\UCpaso [\UCsist]Regresamos al paso \ref{CU 1.1.4:P1} de la TP.
\end{UCtrayectoriaA}



