\begin{UseCase}{CU11}{Crear comprobante} { %Aquiles
	
Registrar el comprobante de registro de un aspirante para realizar el examen de admisión, el comprobante de registro es un comprobante para el aspirante que guardará impreso.

}
	
\UCitem{Versión}{1.0}
\UCccsection{Administración}
\UCccitem{Autor}{Piña Olvera Aquiles }
\UCccitem{Evaluador}{}
\UCccitem{Operación}{}
\UCccitem{Prioridad}{Alta}
\UCccitem{Complejidad}{Media}
\UCccitem{Volatilidad}{Baja}
\UCccitem{Madurez}{Alta}
\UCccitem{Estatus}{Edición}
\UCccitem{Fecha del último estatus}{27 de Septiembre del 2018}

%% Copie y pegue este bloque tantas veces como revisiones tenga el caso de uso.
%% Esta sección la debe llenar solo el Revisor
% %--------------------------------------------------------
	%   % Revisión Versión (Anote la versión que se revisó.)
\UCccsection{Revisión Versión 0.1 }
% 	% FECHA: Anote la fecha en que se terminó la revisión.
\UCccitem{Fecha}{} 
% 	% EVALUADOR: Coloque el nombre completo de quien realizó la revisión.
\UCccitem{Evaluador}{}
% 	% RESULTADO: Coloque la palabra que mas se apegue al tipo de acción que el analista debe realizar.
\UCccitem{Resultado}{}
% 	% OBSERVACIONES: Liste los cambios que debe realizar el Analista.
%\UCccitem{Observaciones}{
%	\begin{UClist}
		%\RCitem{PC1}{\DONE{En la pantalla falta el botón del ojito}}{18 de Abril del 2018}
%	\end{UClist}		
%}

% %--------------------------------------------------------
	
\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{
		\cdtRef{Actor:RT}{Responsable de Titulación} y \cdtRef{Actor:AT}{Auxiliar de Titulación}
	}
	\UCitem{Propósito}{
	%	Visualizar la información del examen profesional y generar el acta correspondiente.
	}
	\UCitem{Entradas}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Salidas}{
		
		\begin{UClist}
		%	Información del examen profesional
			\UCli \cdtRef{Alumno:matricula}{Matrícula}. \ioObtener.
			
			\UCli Nombre: (\cdtRef{Alumno:primerApellido}{Primer apellido}, \cdtRef{Alumno:segundoApellido}{Segundo apellido} y \cdtRef{Alumno:nombre}{Nombre}). \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{tesis:temaTesis}{Tema} de la tesis: \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{horarioExamenProfesional:fecha}{Fecha} del examen: \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{horarioExamenProfesional:hora}{Hora} del examen: \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{Salones:nombre}{Salón} del examen: \ioObtener. 
			
			
		%	Información del resultado:
			\UCli \cdtRef{informacionExamenProfesional:actaEgresado}{Acta y/o Egresado}: \ioObtener. 
			
			\UCli \cdtRef{resultadoExamenProfesional:resultado}{Resultado}: \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{resultadoExamenProfesional:mencionEspecial}{Mención especial}: \ioObtener.
						
			
			
			
		%	
		%	Información para el acta de examen:
			\UCli \cdtRef{horarioExamenProfesional:fecha}{Fecha} del examen profesional. \ioObtener.
			
			\UCli \cdtRef{horarioExamenProfesional:salon}{Salón} del examen profesional. \ioObtener.
			
			\UCli Nombre: (\cdtRef{Alumno:nombre}{Nombre}, \cdtRef{Alumno:primerApellido}{Primer apellido} y \cdtRef{Alumno:segundoApellido}{Segundo apellido}). \ioObtener.
			
			\UCli Sínodo examinador:  (\cdtRef{profesor:tituloTratamiento}{Título de tratamiento}, \cdtRef{profesor:nombre}{Nombre}, \cdtRef{profesor:primerApellido}{Primer apellido} y \cdtRef{profesor:segundoApellido}{Segundo apellido}) del personal interno y (\cdtRef{invitado:nombre}{Nombre}, \cdtRef{invitado:primerApellido}{Primer apellido} y \cdtRef{invitado:segundoApellido}{Segundo apellido}) del personal externo. \ioObtener.						
		\end{UClist}
	}

	\UCitem{Precondiciones}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Postcondiciones}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Reglas de negocio}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Errores}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Tipo}{Secundario, extiende del caso de uso \cdtIdRef{CUTI5.1-2}{Gestionar exámenes profesionales}.}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}
	
	\UCpaso[\UCsist] CU Buscar sustentante
	
	\UCpaso[\UCsist] Selecciona opción generar comprobante.
	
	
	\UCpaso[\UCsist] Genera el comprobante de registro del aspirante.
	
	
	\UCpaso[\UCsist] Guarda el comprobante de registro del aspirante en la base de datos. 
	
	
	\UCpaso[\UCsist]Muestra una vista previa del comprobante de registro en PDF.
	
	
	\UCpaso[\UCsist] Notifica al aspirante el mensaje 1: Comprobante generado exitosamente.
	
	
	\UCpaso[\UCactor] Solcita terminar la consulta presionando el botón \cdtButton{Regresar}. \refTray{A} \label{CUTI5.1-8:terminaConsulta}
	
	\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \cdtIdRef{IUTI5.1-2}{Gestionar Exámenes Profesionales}.
	
\end{UCtrayectoria}


%...........::::::::::::TRAYECTORIAS ALTERNATIVAS::::::::::::::........
%-------------------------Trayectoria A------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El actor solicita generar el acta.}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \cdtButton{Generar acta}.
	
	\UCpaso[\UCsist] Obtiene el primer apellido, segundo apellido y nombre del alumno.
	
	\UCpaso[\UCsist] Obtiene el nombre, primer apellido y segundo apellido de todo el sinodo examinador.

	\UCpaso[\UCsist] Obtiene el nombre de la tesis presentada por el alumno.
	
	\UCpaso[\UCsist] Obtiene el resultado obtenido por el alumno en el examen profesional.
	
	\UCpaso[\UCsist] Obtiene las menciones especiales obtenidas por el alumno en el examen profesional.
	
%	\UCpaso[\UCsist] Contruye el formato \cdtIdRef{IUTI5.1-8A}{Acta de Examen} con la información obtenida.
	
%	\UCpaso[\UCsist] Descarga el formato generado.
			
	\UCpaso[] Regresa al paso \ref{CUTI5.1-8:terminaConsulta} de la trayectoria principal.
	
\end{UCtrayectoriaA}
