% Caso de uso 23 -------------------------------------------------------------------------------
\begin{UseCase} {CU 24}{Eliminar Perfil}{
	El alumno puede eliminar su cuenta si lo desea.
}

% Información del caso de uso ---------------------------------------------------------------------

\UCitem{Versión}{1.0}
\UCccsection{Administración}
\UCccitem{Autor}{Sevillano Mendoza Victor Manuel}
\UCccitem{Evaluador}{Sevillano Mendoza Victor Manuel}
\UCccitem{Operación}{Eliminar}
\UCccitem{Prioridad}{Media}
\UCccitem{Complejidad}{Media}
\UCccitem{Volatilidad}{Baja}
\UCccitem{Madurez}{Baja}
\UCccitem{Estatus}{Edición}
\UCccitem{Fecha del último estatus}{16 de abril}

% Revisión ----------------------------------------------------------------------------------------
% Copie y pegue este bloque tantas veces como revisiones tenga el caso de uso.
% Esta sección la debe llenar solo el Revisor

% Revisión Versión % Anote la versión que se revisó
\UCccsection{Revisión Versión 0.1 }

% Fecha % Anote la fecha en que se terminó la revisión
\UCccitem{Fecha}{16 de abril} 

% Evaluador % Coloque el nombre completo de quien realizó la revisión
\UCccitem{Evaluador}{Sevillano Mendoza Victor Manuel}

% Resultado % Coloque la palabra que mas se apegue al tipo de acción que el analista debe realizar
\UCccitem{Resultado}{Redacción y Ortografía}

% Observaciones % Liste los cambios que debe realizar el Analista.
\UCccitem{Observaciones}{Ninguna}

% Atributos ---------------------------------------------------------------------------------------
	
\UCsection{Atributos}

	\UCitem{Actores}{
		\cdtRef{Actor: Alumno}{Alumno}.
	}

	\UCitem{Propósito}{
		Que el alumno pueda eliminar su cuenta creada si lo desea.
	}

	\UCitem{Entradas}{
		Ninguna.
	}

	\UCitem{Salidas}{
		Ninguna
	}

	\UCitem{Precondiciones}{
		\begin{UClist}
			\UCli Iniciar sesión.
		\end{UClist}
	}

	\UCitem{Postcondiciones}{		
		Ninguna.
	}

	\UCitem{Reglas de negocio}{
		\begin{UClist}
			\UCli El alumno debe estar inscrito en ESCOM.
		\end{UClist}
	}

	\UCitem{Errores}{
		Ninguno.
	}

	\UCitem{Tipo}{
		
	}
\end{UseCase}

%Trayectoria principal ----------------------------------------------------------------------------

\begin{UCtrayectoria}
	
	\UCpaso [\UCactor]	Seleccionar \cdtButton{Eliminar Perfil} en la pantalla del Perfil del alumno. 
	\UCpaso [\UCsist]Muestra mensaje: \cdtRef{MSG}{¿Desea eliminar este perfil?}.
	\UCpaso [\UCactor]Selecciona \cdtButton{Si}.\refTray{B}
	\UCpaso [\UCsist]Muestra la pantalla de inicio de sesión.
\end{UCtrayectoria}


% Trayectorias alternativas -----------------------------------------------------------------------

% Trayectoria A
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Selecciona No}
	\UCpaso Va al paso 1 de la trayectoria principal.
\end{UCtrayectoriaA}

