\begin{UseCase}{CU3}{Eliminar del Carrito} { %Cipriano
	
	El empleado eliminara el producto agregado en el sistema
}
	
\UCitem{Versión}{1.0}
\UCccsection{Administración}
\UCccitem{Autor}{Martin Cipriano Ortiz Chavez}
\UCccitem{Evaluador}{Jaime}
\UCccitem{Operación}{}
\UCccitem{Prioridad}{Alta}
\UCccitem{Complejidad}{Media}
\UCccitem{Volatilidad}{Baja}
\UCccitem{Madurez}{Alta}
\UCccitem{Estatus}{Edición}
\UCccitem{Fecha del último estatus}{19 diciembre del 2021}

%% Copie y pegue este bloque tantas veces como revisiones tenga el caso de uso.
%% Esta sección la debe llenar solo el Revisor
% %--------------------------------------------------------
	%   % Revisión Versión (Anote la versión que se revisó.)
\UCccsection{Revisión Versión 0.1 }
% 	% FECHA: Anote la fecha en que se terminó la revisión.
\UCccitem{Fecha}{} 
% 	% EVALUADOR: Coloque el nombre completo de quien realizó la revisión.
\UCccitem{Evaluador}{}
% 	% RESULTADO: Coloque la palabra que mas se apegue al tipo de acción que el analista debe realizar.
\UCccitem{Resultado}{}
% 	% OBSERVACIONES: Liste los cambios que debe realizar el Analista.
\UCccitem{Observaciones}{
	\begin{UClist}
		%\RCitem{PC1}{\DONE{En la pantalla falta el botón del ojito}}{18 de Abril del 2018}
	\end{UClist}		
}

% %--------------------------------------------------------
	
\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{
		\cdtRef{Actor:RT}{Empleado}
	}
	\UCitem{Propósito}{
		Visualizar la información de los Productos en existencia.
	}
	\UCitem{Entradas}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Salidas}{
		
		\UCli Nombre del producto
		\UCli Disponibilidad
		
		
	}

	\UCitem{Precondiciones}{
		Haber registrado exitosamente a por lo menos un producto con la opción de poder eliminar.

	}
	\UCitem{Postcondiciones}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Reglas de negocio}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Errores}{
		Ninguna
	}
	\UCitem{Tipo}{Ninguna}

\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}
	
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción “Agregar Producto”.

	UCpaso[\UCactor] Realiza un cambio en su pedido
	
	\UCpaso[\UCsist]  Muestra un selector de opciones 
	
	\UCpaso[\UCsist] Selecciona la opción que prefiera eliminar. 
	
	\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla un mensaje "decea eliminar este producto" [Trayectoria alternativa A]
	
	\UCpaso[\UCsist] Solcita confirmacion.
	
	\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla eliminado con exito
	
\end{UCtrayectoria}

%...........::::::::::::TRAYECTORIAS ALTERNATIVAS::::::::::::::........
%-------------------------Trayectoria A------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El sistema habre una ventana emergente.}
	\UCpaso[\UCsist] Enviar mensaje 1: Producto eliminado.
			
	\UCpaso[] Regresa al paso 2 de la trayectoria principal.
	
\end{UCtrayectoriaA}
